有無人整張撐警偽人 list ?

有無人整張撐警偽人 list ?

我覺得要比人認清邊D 偽人，杯葛佢地

雖然可能好多都估到